張華峰之女自殺死，算唔算係今年聖誕節 Boxing Day 香港人最好的禮物？

張華峰之女自殺死，算唔算係今年聖誕節 Boxing Day 香港人最好的禮物？

真

死一個都叫禮物？
我地已經死左幾十個

頭盤來，希望陸續有來

五大訴求

原來呢啲都叫禮物
港豬乜咁易氹

22歲

我唔樂見任何人死，但係條撚屌依家個單位變咗做凶宅，以後每年Christmas都只有遺憾...

我只可以話係...

此刻無價

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。

lm

聽講警署大執緊d風水

Push

仲有新年既位等人認投